連登同高登都咁垃圾，大家去膠登啦

有掟石
啱晒班人

大家ｃｕｔ左上網佢啦